推到完場之美國大選選情集中討論區17

開定先 16爆左先好過黎

推到完場之美國大選選情集中討論區16

Lm

花生豬

轉載）簡單翻譯成中文給大家，重點是，今日發生的事對 Trump 有利，必定要上演Judas 出賣Jesus 的一幕，所以大家都知道Pence 是traitor了。剛才人群衝入國會，把一眾議員嚇跑!你知道嗎，他們把電腦都「忘記」關上，所以現在軍隊有可admissible evidence 去指證他們了，他們都正在跟 Chinese Antifa 實時報告呢！

Trump 已叫大家冷静，和平散去，這是讓他發佈 Insurrection Act前必須做的步驟，lnsurrection Act並不是 Martial Law，是由軍隊去執行的 Civil Law，軍隊可以取代 Supreme Court 進行軍事審判，和擁有和人民直接通訊的渠道。所以很可能美國今晚開始就有 10 days of Darkness, EAM (Emergency Action Messaging) 取代所有媒體，這是由 POTUS 和軍方直接發佈的訊息，不是一般訊息，是解密訊息 Declas, All truth will come out to all people。

DC 一早由軍方控制，安全沒有問題。混亂中會把Antifa 捕捉。忠於Trump 的Secret services will extract info from those laptops in Congress and use them as admissible evidences.

Insurrection Act 下，主流媒體會被 take down ，由 EAM 取代。真相由 POTUS 直接發佈給大家，大家要幫忙將真相傳出去。

Trump 已將腐敗的整個System 展露於眾，待一切平定後，Trump 的政府將來會沒有 Supreme Court, Congress, Senate. (我想這就是應驗他是最後一任總統的預言)

暫時翻譯到此，或有錯漏，請以原影片Charlie Freak 的話為準

佩洛西打落水狗喎

你係大陸狗, 露哂底
大家點睇

你老母先係大陸閪

成班建制派身有屎先咁撚驚

估唔到大陸狗唔止講野有口音
打字都會有大陸口音

天佑侵侵

你把口直情有浸閪味

你可以問下大家點睇
除非你照鏡

你照完鏡要跳樓死左去

對家急狗跳牆
侵呢十日係鋪排左兩個月嘅關鍵

哈哈拜登呢幾日就會被捕坐監呀仲以為有份做總統

咁撚醒未

個新post啲五毛多撚到呢

LM

印度神童：1月前，全世界都以為侵輸咗，支持者都會失落，社交平台會封鎖佢帳號，敵人和自己友都會打擊佢。

事件全中
但日期押後咗

傳聞班議員係國會事件比特工偷走左D電腦
可能係因為咁既原因 佢地一定要盡快攪死TRUMP

點解西女人好似痴左線咁直頭要用到TRUMP要開核戰黎做一個一直定要即時推反TRUMP既籍口?
會唔會係同佢部LAPTOP比人偷左有關?

2020-11-18

居然仲開到新post

有可能

個反應非常大

拜登上台
黑婆天下
左膠當道
白人有難
黑人至上 (BLM)
性別中立
司法黑暗
美國淪陷

(from一位個腦正常嘅巴打)

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

科技巨頭apple同Google聯手打壓Trump，我嘅國家變到好陌生

科技控制生活
加埋媒體仲可以完封殺一個人

包括美國總統

最緊要平安先,斑愛國民眾都要平安

睇來
呢十幾日美國會出大事
(不論是向好定向壞)

總之唔岩聽就係 收晒錢deep state

lm

完美總結呢半年愛侵力有幾on9人，應該pin

Rubio咁撐香港都比佢哋話deep state收買咗

死五毛又踩場

拜登上台
黑婆天下
左膠當道
白人有難
黑人至上 (BLM)
性別中立
司法黑暗
瘋狂印錢
貧富差距
美國淪陷

依家的trump

16年旺角抗爭同宣誓風波後的本土派

全世界都爭住/迫住同佢割

而民主黨已經決定好像中
全面擴大打擊面

包括話要司法改革

好撚黑暗呀屌
點解美國人仲唔起義推翻個政府架

祈求有事好過就咁平靜安穩交接
唔想有生之年睇到真正嘅民主已死

Deep state意識形態上成功將一大部分無產階級改曬做愛與和平戰士；同時令大部份非big tech Wall Street既勞工攪到民不聊生。
直接令人民失去動員力。

仲未完咩?

我就唔明喇。
如果DEEP STATE可以控制兩黨，FBI, CIA, NSA, 州法院，聯邦法院，最高法院，華爾街，MSM...
點解你咁肯定軍隊唔係DEEP STATE控制埋?

軍隊裏面有可多好似女義士咁嘅QAnon成員
侵侵一聲令下就會清洗軍隊裏面嘅反侵頭目

依篇真係要save低

到最後呢班儍西冇嘢屌就會屌埋侵侵，因為侵侵太軟弱唔肯出兵鎮壓班左膠同二五。

你好似寫緊科幻小說。

佩洛西傻咗咩
宜家佢咁逼trump法，咪即係司馬懿係曹爽未投降之前叫囂話要殺曹爽全家

呢兩個月有咩係唔似小說咁嘅？
而家現實上就係愛國者同deep state嘅終極一戰
侵侵非勝不可

睇吓班big tech , trump 一失勢就開始清算, ban 9 晒人, 好啦唔玩你個twitter fb自己開一個,apple 同google 就一齊唔畀你上store, 玩晒..
其實左同右都係殊途同歸,到左極端都係極權, 不過左派係唔會理/認...
公平哦講右派都係, 不過今日D 極右已經畀人打到7788 , 冇人可以再出黎極權了

好似睇緊戲咁，有幸仲有一大班連登仔女守護侵侵，有1推到17

極右 相對好極左少少(只係相對上)
雖然兩度都唔係好野

一堆軍政府
倒如葡萄牙薩拉查法西斯政權
就算係佛朗哥政權都
對西班牙都有一定發展
智利係南美比較富裕同穩定國家

而被極左搞過的國家
中共毛澤東 蘇共 赤柬
無一例外 都係變人間地獄

就算依家個中共
都係被鄧小平，江澤民
稍為推向右發展經濟
先唔會搞到全民一貧二白

兩者都係大量亂殺人
主要分別係右派現實感比較強
會比較貼地
例如要解決經濟問題

唔會咩都係階級鬥爭

左派永遠將問題拉去階級鬥爭
依家拜登同賀錦麗 要借機
講blm係種族問題 要司法改革

左膠道德只係標語
實際係借科技行極權統治

理性討論
侵上個禮拜自己話6號會有大量證據show出嚟
點解到而家都仲未show?

死4個人驚到閪咁撚軟, 屌佢美國依家真係安於現狀, 未見過大蛇疴屎

呢個閪女人真係驚過閪咁撚樣, 無D冷靜一口咩都賴哂落侵仔落

同BLM個時好唔同

好老土 我就未見過人地幫開口牌
從來都係講就唔會做 做就唔會講
而家Lind話咩等多幾日 過幾日就拉人
有冇人見過拉人前幾日班狗會講出嚟？

*實
*打

記得之前啲連登仔叫契媽

佩洛閪可能收左錢, 要拿拿聲攪惦佢

lmlm

負評我嗰2個左派出黎講2句?
美國啲左派陣營同中共/NAZI 有咩分別?

, 仲易記啦, 大佬唔識打英文咩

使閪用朱閪賤格個FACKBOOK/IG, 屌佢只係私人公司幾時取締佢都得

左膠話你錯就係錯 你識條鐵咩

沖國會前 侵侵 個集會 0:35 - 1:00 段講話 意圖係咩 心照

奶共趙小閪

新post留名先

無人鍾意做奴隸，人總要有希望。預期自己做奴隸不如麻醉下自己。咁會開心D

浸落台實俾民主黨告

impossible

呢張相
果３隻手
有２隻手個主人 都被人暗殺（列根，林肯）

第３隻唔認得

點解髮型可以仲留係80年代咁勁

BLM你racist

第３隻手指律師頭白人

定我睇錯？

眼殘 sorry

Jefferson 定Washington

肥仔恩係唔會比面

Cyberpunk

侵侵正仆街叫人去國會山莊送頭割席

給侵粉的一句話

就係分唔到果個
律師頭 果幾個
好像個個都一樣樣

因為美國歷史上有幾個總統被人暗殺過
如果果隻手個總統都被人暗殺

咁呢個圖 就有另一個境界

彭斯背叛冇得出

嘩大屠殺

炸彈狂徒
The Unabomber Manifesto: Industrial Society and Its Future

以下節錄
95. It is said that we live in a free society because we have a certain number of constitutionally guaranteed rights. But these are not as important as they seem. The degree of personal freedom that exists in a society is determined more by the economic and technological structure of the society than by its laws or its form of government. [16] Most of the Indian nations of New England were monarchies, and many of the cities of the Italian Renaissance were controlled by dictators. But in reading about these societies one gets the impression that they allowed far more personal freedom than our society does. In part this was because they lacked efficient mechanisms for enforcing the ruler's will: There were no modern, well-organized police forces, no rapid long-distance communications, no surveillance cameras, no dossiers of information about the lives of average citizens. Hence it was relatively easy to evade control.

96. As for our constitutional rights, consider for example that of freedom of the press. We certainly don't mean to knock that right; it is very important tool for limiting concentration of political power and for keeping those who do have political power in line by publicly exposing any misbehavior on their part. But freedom of the press is of very little use to the average citizen as an individual. The mass media are mostly under the control of large organizations that are integrated into the system. Anyone who has a little money can have something printed, or can distribute it on the Internet or in some such way, but what he has to say will be swamped by the vast volume of material put out by the media, hence it will have no practical effect. To make an impression on society with words is therefore almost impossible for most individuals and small groups. Take us (FC) for example. If we had never done anything violent and had submitted the present writings to a publisher, they probably would not have been accepted. If they had been been accepted and published, they probably would not have attracted many readers, because it's more fun to watch the entertainment put out by the media than to read a sober essay. Even ff these writings had had many readers, most of these readers would soon have forgotten what they had read as their minds were flooded by the mass of material to which the media expose them. In order to get our message before the public with some chance of making a lasting impression, we've had to kill people.

98. One more point to be made in this section: It should not be assumed that a person has enough freedom just because he SAYS he has enough. Freedom is restricted in part by psychological controls of which people are unconscious, and moreover many people's ideas of what constitutes freedom are governed more by social convention than by their real needs. For example, it's likely that many leftists of the oversocialized type would say that most people, including themselves, are socialized too little rather than too much, yet the oversocialized leftist pays a heavy psychological price for his high level of socialization.

郁我大佬侵豈有此理

Washington

已FC

歐州都好幾個國家用dominion,你估佢地又清白咩

若有未報時辰未到

係
好多人老屈特朗普 話佢要求直接廢除投票結果

但本來個可行劇本之一 並唔係咁
因為參議院院長有權決定議程

所以一個合情理做法係
可以在各州投票前
加插一節
比所有舞弊指控者 提交證據

而彭斯辦公室 係投票前 １，２日 係發表過一份聲明
歡迎咁多位提供 選舉爭議證據

克魯茲，霍利佢地被人屌無料到 某程度係無辜
因為淨係可以講５分鐘 表明完立場 都無時間

仲有就係副總統可以按克魯茲個建議
參考１８７７年 設立一個特別調查委員會

兩個選擇都可以避免自己直接承受任何責任
又可以搞清選舉舞弊問題

彭斯無選擇任何一個
直接Ｂａｎ左 一開會就直接搞認證
可以搞清楚選舉舞弊的任何機會
我亦徹底相信ｌｉｎｗｏｏｄ的指控 佢有問題

惡撚過共產黨冇人講

西方資源分配

你都識講,有利益未唔出聲,做完任期出事都唔關我事

所以某程度
如其話特朗普殺左搞到４個特朗普支持者死

不如話係彭斯搞到４個特朗普支持者死

事實上特朗普 選舉集會已經搞左２，３次
每一次都係極有紀律，有秩序

呢種情況就好似腥港保皇黨開垃圾會，話就話俾你發言，但限時限刻set晒deadline
一個重要議案有極大爭議都可以夾硬set deadline，pence作為副總統唔運用佢有嘅權力放權去委員會查，根本唔合常理，仲講緊唔使上身嘅機會都唔爭取CLS
口講成日叫人提供證據，做出嚟嘅姿態就係查都唔俾查，想點

轉個頭又俾人del

左膠：我睇唔到

左膠：佢個仔做既野同佢老豆做總統冇關係

屌你老母拜登，連細路女都唔放過

Pompeo啱啱仲有tweet撐trump
睇黎之前有個tweet係得侵同pompeo既合照無Pence
Pompeo呢d真係夠老友夠義氣

理念相同
目標一致

個委員會其實咪又係deep state既人
話咩都查唔到只會比登當選有更大既credential

pence一係trump用黎攞傳統GOP支持
一係個黨安插落去

傾向覺得係前者
ted個時都搵左HP ceo做partner
但依家個Hp ceo支持登

好像封左團隊郵件
Paypal Shopify又來炎

What you see:

How it actually is:

係

statement 已經係偏向中性
但人人都出 唔想出都要迫住出

之前果堆話聯同彭斯動用25條
隨時係左媒假新聞

twitter流量 好多都係特朗普支持者

佢愚到ban donald trump
係咁先

facebook
twitter
以為自己會發達
最後其實係打仗企係第一排 向前衝的人

25th amendment 可能要搞成20日以上, 有乜用?

Pence 拒絕用都正常

你唔係真係以為Trump 唔知Pence 係乜料? Pence 咪又係career politician. 嗰陣Ann Coulter 都話點解要揀Pence 做VP, 大把人好過佢

GOP

可能大家都感覺好似一套戲打曬字幕個個都走曬

但仍然有一小撮人收到風，字幕後會有終極既結局

所以開多個post

因為佢唔講出黎 果幾千萬人可能真係會開拜登拖

到時可能打亂佢部署

睇twitter 好似未結局咁

有美軍將領首證

真係有White Hats偽裝成AntiFa混入Patriots一齊衝入國會偷咗Pelosi的laptop

佢仲講遲吓總統將會通過Emergency Broadcast System宣佈國家會進入緊急狀態

意大利Supreme Court真係審緊干預美國大選

仲有證人

仲有affidavit

Lin wood 講到今日會有進一步行動, 期待EAS 廣播.
又再呼籲have 10-12 days of water, food, radio, etc.

有國防部高級官員證實

pelosi真係有試圖奪取總統的核權限

不過代防長Milley當即明言拒從

國防部仲向NYT表明

Trump依然係三軍總司令

美軍唔會介入pelosi的政治紛爭

否則就會變成軍事政變

我哋承受唔起

“Mr. Trump, they noted, is still the commander in chief; unless he is removed, the military is bound to follow his lawful orders. While military officials can refuse to carry out orders they view as illegal — or slow the process by sending those orders for careful legal review — they cannot remove the president from the chain of command. That would amount to a military coup, the officials said,” Sanger and Schmitt reported.

Lin Wood仲推薦哩條片

好似好重要

想借呢個post鼓勵下所有同路人

唔好比d放負撚同5毛動搖自己信心

佢地成日笑鳩我地圍爐取暖打飛機

我地就係需要呢d圍爐取暖

當一班人處於逆境，要有人認同先可以繼續行落去架

呢d圍爐係正能量黎。如果無大家既正能量個運動無辦法再堅持落去

好似總統準備有講話
不過Newsmax都未確定

過左6pm est啦喎

仲推緊？那來的動力

Dominion 改選票片段 - Shared by Sidney Powell on Parler

股價跌一成

Agger

CLS侵咁都忍得 真係屎都食得

等多十日

邊個佢地, 德法都憎侵, 英友加都出黎插侵, 點樣唔比?

唔通最後真係靠平民戲劇性突破困局

真的輸了

仲有教終添

睇多幾日先啦...

好像要改到半夜

電話暫時不要更新，以免收唔到訊息

RSBN 話係 fake news

twitter ban咗 trump?

Pray for trump

Apple 大股東終於曝露 連central broadcast emergency system都未遵守

又一隻落袋

Ban左一日....

Permanently remove

你地係iphone 仲d唔dl到parler?

ban左一日
仲有一大堆右派人物 包括lin wood

依家好多人 去左parley
parley ceo出聲明唔會跪
所以google，apple，amazon
追殺parley

但仍然唔會用唔到

哇咁明目張膽

見到deep state出盡奶力咁砌侵侵生豬肉，就知佢哋幾驚被翻盤，我覺得侵侵宜家根本無棋行，唯一可以靠嘅就係人民起義，但安逸嘅日子過得太耐太理所當然了，唔覺得呢一刻會有足夠人企出黎擋子彈，所以話我放負都好，呢個世界睇怕都無得走捷徑步向光明，唯有希望唔好捱太耐先見到龧光

被下架?

好似係
我已經搵唔到

正路

美國咁樣同大陸真心有咩分別 打破晒民主社會原則 唉

推

佢一定有方法出奇制勝
否則trump family Pompeo Giuliani ted Cruz hawley ....眾多美國人民以為咪死無葬身之地
要睇到20號

幾部機器決定國家未來

放棄一路堅持嘅原則無得返轉頭 好似香港咁
你話轉拜登上台 對大陸立場會不變真係搵鬼信

呢d科技公司唔真係好危險 想像唔到將來騰信 阿里 夾埋 Google Apple Twitter FB控制全世界言論會點

加油！ 就當發多10日夢

果面既氣氛開始有D緊張

仲有Apple可能會shut off the emergency broadcast system
唔知係咪只要turn off自動update功能就可以避免到

仲有關埋個自動update

已block

我估如果TRUMP真係要郁手就會係國會彈劾佢之後就會郁手

新post 繼續追

隨時嗰日射枝核彈或導彈出嚟賀一賀佢

左膠：我睇唔到 你哋侵粉死嗰認輸

如果係真, 今次到RED2 了

意大利唔邊好似有行動啦 但我未FC唔敢po

呢個?

在唔出兵真係g g

Vatican in black out after affidavit was leaked of the Italians involvement in US election Interference
[img]

[/img]

lin wood又有update

Pakistan都出現大範圍blackout

唔洗靠平民

連燈撐拜燈
仲有麵神都祝福過拜燈

拉穆森最新民調！衝擊國會事件後，特朗普支持度不降反升

週末在多地仍有集會示威

華盛頓DC 加利福尼亞州

邵嵐：封得好，最好call埋黑警殺光侵粉/右翼，thank you capitol police

其實美國人本身係好好戰

簡彭斯無錯
用黎吸傳統GOP票
睇下ted簡個登粉做副手tim

但侵4年前點估到事件會發生到咁副總統竟然有用武之地（值頭都無得諗 唔搵彭斯搵侵派做應該贏唔到）

金仔擺明同侵老友同臭班馬登唔妥

“We have put together I think the most extensive and inclusive voter fraud organization in the history of American politics.”

捉頭目都要証據㗎

amz ban雲有咩用

無得講, Pence 都未必知有咁嘅一日, 不過都要一早放定隻棋

最後係點

The time is now

依然期望海底撈月，川皇必勝

先唔講Trump有冇second term先
Biden真係完全唔似一個要上台執政既總統，甚至佢既內閣都係
一啲魄力都冇，點樣面對而家既局勢

軍方知道係乜嘢人好耐, 不過至少幾單大事都要有足夠証據, 先可以告叛國, 門檻好高㗎

到時先知, 宜家唔容易解

買定花生 係屋企睇美國內戰

登登表示，我咩都睇唔到

要連任一係人民力量大到逼佢嘔番總統位置出來
一係重要機關公開反對佢既合法性
一係拜登被捕

我地食下花生先
基於trump要和平過渡
前兩者出現機率較大

仲有成龍

屌所以話班左膠好撚雙標

Castle rock 係咩黎

我諗到trump連任後 媒體即刻轉軚跪低 230廢除冇懸念通過

Cls 咁細個
左膠會話睇唔清楚錫lin個個係咪靚妹黎

咁都連任到就真係癲過拍戲

現實世界總比電影橋段更離奇

唔包裝得好好睇睇點氹班傻西左膠落搭
西方國家不知幾羨慕中共極權管治

我依然好有信心，可能係幻想

可以用放大鏡

一上冇耐就死，之後黑人雞做

trump點會冒生命危險有權唔用去連任

你racist

睇落似係得返軍事法庭，話早幾日收左堆電腦有料的話，又似乎太last minute fighter同太睇少美軍搜證能力

大集合既內閣要黎比左膠打丁用
個個都專長都唔係果樣
只係要分勻d豬肉

大重啟

香港發生既事都癲過拍戲啦
美國係將香港發生既放大化

仲要等十日

有人估係白宮, 又有人估係Camp David, 我宜家都唔知點解.

如果就職當日帶埋軍隊有晒証據就真係癲過拍戲
左膠到時又鬧人法西斯政治迫害

拜登作為搞手 只求打個和

The Great Reset vs The Great Awakening

我跟開Twitter日本線，班日本人真係對Trump非常熱情，真係要比，香港人最多排第2，而家佢地都係每日祈禱

係咪諗住炫武門之變

If we fall, America falls, the world falls,but we will not fall

維加諾大主教7/11就叫人祈禱 然後靜待結果 20/1 trump會連任

所以block撚晒班on9

連任到就係選舉版仁川登陸

可能好多花生友，覺得而家套劇已經係劇力萬鈞，已達或將達高潮位
但係我認為而家可能連三份一嘅劇情都未到，只係打緊小 boss
美國本土 deep state，只係世界秩序揸莊班人嘅一小部份
Trump 班人 好明顯由上位做總統前，已經做好部署打 Big Boss
如果冇把握，佢哋係唔會喺呢場大選以身犯險
佈個咁大嘅雞棚引 deep state 落陷阱兼拔劍相向，啟動戰爭
恕我直言，如果單憑 Trump 本土班人
呢次就算可以一網打盡本土 deep state 勢力
之後有備而來嘅世界秩序揸莊班人會不惜一切代價
或明或暗消滅 Trump 班人
以我估計，我亦認為 Trump 班人亦會係九死一生
不過我唔相信 Trump 班人唔知敵我形勢而自尋死路
睇翻過去兩年嘅所謂貿易戰同制裁
好明顯係 Trump 同習派聯手做一場大龍鳯
互相配合掩護下，你前我後，你左我右各自開弓
大力打擊 deep state 同江派政商經濟勢力
所以，如果係擊潰本土 deep state 拿下美國實權嘅 Trump
再加上大陸習派嘅勢力，咁實力上
就的確係可以同掌握以百年計主宰全世界秩序班人一較長短
所以我相信，當 Trump 派拿下美國實權之後
真正嘅戲肉先至嚟料
當 Trump 擺平晒國內各個敵方據點後，到時可能就會
同習派聯手以狂風掃落葉之勢席捲全球世界秩序揸莊班人嘅各處勢力據點
作為一個花生友
淨係睇 Trump ＋習派點樣聯手剿滅香港𥚃面西方勢力 ＋江派
已經係目不暇給

跟著又有D似二戰既柏林會師

左膠今次玩火

仲係法西斯同納粹

佢d內閣完全就住政治正確黎揀

DC戒緊嚴
一齊睇下果面既情況

台灣有個專家都係咁講

件件都政治正確去比位佢做
再加黑馬d舊馬
想像唔到人地就係嫌棄黑馬舊馬先揀侵
然後比返堆屎上台係咩玩法
仲搵一堆女人做比女權打丁

和平太耐始終都要受返既
好似港豬覺醒咁
但唔知班膠識唔識醒

諗起狗處被水馬包圍
好人好者洗咩咁驚
以前d歷史雕像又唔搵野圍
圍埋呢d驚到乜咁

未到最後一刻都唔好認輸

就好似場波去到85分鐘
一日未完場都唔可以話輸
但睇大奇蹟日

點解你會將習派拉落trump到？

Pushhh

有人話係舊嘅,不過我從來都未睇過

我都係

有傳話美國本土既民主黨州開始斷網 唔知真定假

邊有可能

等大奇蹟日

NYSE點開市

唔差在等埋呢幾日
20號好快

美國人都有思考嘅
你估班左膠自以為讀得書多同佢哋個臭希一樣 睇共和黨選民唔起真係當人哋冇思考咩

從來只有理虧先會驚
腥港批恐怖狗隻蒙晒面就係明知自己理虧

我都覺得冇可能 所以冇post條tweet

呢啲政治人物都係信唔過，見邊一邊得勢有著數就埋堆，大難臨頭各自飛，要佢哋守住價值觀念好難，靠佢哋為香港喺國際上發聲死得。

不過今次咁睇啲人嘅反應，就認清咩人係信得過。

星期日喎？

bingo

Apple 之外 amazon 上鈎
睇下矽谷科技巨擘差不多全部有份

國際線只會相信Gphone 同 羅冠聰 兩黨共識派
呢排敖家軍根本係呃錢呃飯食

淨係斷1日網?

我本身好少同呢堆人起Twitter上有咩交集，但佢地行為好民主黨，亦好共產黨

係咪要令佢地唔好再起國際上代表我地?

教宗被捕！

聖經密碼，有意思 唔怪傻西同班deepstate驚到仆街

咩係BLACKOUT?

有冇link?

消息出咗了？ 有無link?

有冇可能！

侵侵反撃開始

Maybe

文革mode

老老實實 除非有官方公布證實 食住花生先

真定假 癲到仆街wo 近幾十年最癲既事

好假，邊有可能，係真既話歡迎bin c

真係出現的話 可唔可以話trump跟教廷既deep state係同路人

假到仆街喎

個網之前傳過話奧巴馬被捕

最好的fact check

有定假

太空軍總参謀長講係中途島戰役開始，即係點呀？

即係反擊

即係已經被偷食珍珠雞

有無人睇過fall of cabal呢套Qanon紀錄片，入面啲內容好黑暗，可信程度又有幾多？因為好似真係好多巧合咁

Push

如果教宗真係被捕我暫時接受唔到，雖然之前都有傳又話中共渣住佢痛腳。
希望炒車

教宗都被消失的話，以後唔敢鬧大豆侵了
咁恐佈玩條毛咩

即係解碼成功？

Trump之前批凖180日內公布ufo資料
唔通要開始讓民眾理解人類之上 有更高文明 進入下一個紀元

SpaceX

癲過華爾基利行動

睇怕都好似德國server同blockchain防偽選票果單野一樣，最後不了了知

不知真假

VATICAN BLACKOUT: Pope arrested on 80 count indictment for Child Trafficking, Fraud

VATICAN / ITALY – Pope Francis aka Jorge Mario Bergoglio was arrested Saturday in connection with an 80- count indictment of charges including possession of child pornography, human trafficking, incest, possession of drug paraphernalia and felony fraud.

The Italian National Prosecutor’s Office confirmed it ordered the arrests, and filed the charges.

Man arrested on drug charges now facing 63 additional charges including child porn, human trafficking in Limestone County
Military officers, Italian police, and their Sex Crimes Unit went to the pope’s home in the Vatican, they arrested him and several other high ranking officials, and placed them all under arrest without incident. People near the scene have reported hearing gunshots, but the Police would not confirm if they were the ones firing the weapons.

Pope Francis is currently being held in an unknown prison, being interrogated by Federal Agents working for the state of Italy and Interpol. The FBI is reportedly making arrangements to fly in and interrogate him once Interpol is done with him.

Giuseppe Governale, Italy’s chief anti-mafia prosecutor, was called in early into the investigation into Pope Francis and others within the Vatican. He said the group was “underestimated” and particularly dangerous because of its ability to proliferate across nations and infiltrate them.

“These individuals are truly the worst of the worst in society. I can promise you, we will not stop targeting human trafficking until we put a stop to this despicable trade in the Vatican and Italy, as well as surrounding countries around Europe. While I am a lead prosecutor in Italy, my department will strive to protect our citizens, especially those that need us most, our children”.

Giuseppe Governale
In order to make the arrest, police and military agents had to cut off the power in the Vatican, as well as dim the live cam. This was noticed by web-sleuths, who quickly became suspicious of what was happening in the Vatican.

Some people speculated the Pope could be the “first arrest.” And it appears they were right in their speculation. According to the Interpol agents, this is the “first out of many.”

The judge has imposed a EU wide publication ban. Fortunately, the ban doesn’t affect Canada or the US, and the Conservative Beaver received the exclusive scoop for this story via a confidential Italian contact.

其他媒體未有報導住
控制住自己唔好咁開心住

尋晚個直播有人聽到槍聲

Xinn

佢哋報導咸濕教宗訪問 用詞係recently

某程度上恐怖過大陸

Source or link ?

懷疑有相流出
咁多laptops

怪唔知嚇到民主黨有得震冇得瞓啦

宜家Pelosi不斷催彭斯儘快用the 25th Amendment罷免總統

否則下週二都會響國會開始彈劾總統程序

離最終攤牌唔遠㗎喇

坐穩啦

咁多部機

睇 Twitter 都知好多人屌共和黨唔做野

然後唔認拜登係 P

證明主流傳媒點樣帶風向都係至少有一半人唔信佢哋

呢個我唔係好信，一部兩部就話姐，咁多部點運出去

咁巴打點睇呢件事

唔太多期待,有料就拎出黎煮死班仆街
反而有民兵話起義呢樣仲可信過呢堆證據

咁多議員用macbook，仲以為主流都係用Windows

依樣真啊 雷射筆都係攻擊性武器
咁成個深水埗咪軍火庫？
講反智 香港點都無得輸

共和黨已經流失大量 Trump Fans

講到尾
人民覺醒好重要

停電(好似係)

亦可以解censorship (media層面)

歐洲唯一一個仍與中華民國建交的國家將被消失

民兵的確有呢個心
否則唔會講16號deadline 同埋膠登就職日唔留手

正解，不過
gop 未出現退黨潮

但係而家咁樣仲點比啲人接觸 自己都未搞得掂

Trump fans 未必係gop fans 可能只係睇唔過眼dem得把口 又覺得gop成大陣老人除班中間撚

linwood推薦人睇 如果講既野係真的 真係唔撚洗驚

之前爆料hunter醜聞性愛照 仲有冇link

好依好多情報都唔會知係真係假
睇住先
反正最終目的都係一樣

不過最後可能派堆黑警打民兵,有咩死傷都唔關上面事
戰死左就貓哭老鼠洗版出NEWS話對面幾仆街 黑警真係英雄之類

教宗幫侵咩?

其實意大利嗰嗰一份所謂證據真定假

中共要另捧一位教宗同台灣正式斷交
左癌可能要捧黑人教宗

牙侵

其實有個保守黑人主教屌過而家個教宗係假先知，個黑人主教好正氣

最初點解youtube會直播vatican? 佢地已經預知有blackout?

一時間話意大利有污點證人
一時間又講server破解
一時間又話要大搜捕
突然間又要閃卡大曝光

唔使到一月二十
Lamestream media 同dem笨招盡出
已經得罪全國七成人
草船借箭

主流傳媒啲帶風向pk 到
屈trump 最強嗰句已經係叫人walk down 去國會protest 嗰段
但我睇唔到呢句有任何問題，定係美國唔準protest?

之後有violence 可以夾硬入trump 數？上綱上線到呢

第一集

第二集

第三集

第四集

第五集

第六集

第七集

第八集

第九集

第十集

共產黨環時：批評特朗普借台灣問題埋地雷 並警告蓬佩奧勿離任前訪台 否則或觸發戰爭

我都唔明 同埋其實有武力 咁點
一黎又唔係佢煽動 二黎國會係屬於人民 點解唔比衝入去
仲要本身美國法律係比人任入國會 係DC格硬用疫情為理由禁止人民入國會
三黎就係啲人用武力衝入去唔係冇原因 今次分分鐘成個憲政制度崩壞

成班政客係咁condemn violence 成件事畀我感覺係將視線由舞弊轉移走 從而逃避國家目前面對既實質問題 令自己唔洗負任何責任 又有高地
兩個字 偽善

而家好多野都難以再判斷真假
以前有公信力既主流傳媒 都仲可以當Qanon係conspiracy theorists
而家真係唔知點，冇咗權威就自然週街都係”conspiracy theory”
要自己斟酌判斷
我自己會打個問號但唔會好似班左派咁完全rule out個可能性

1月6號Washington 原來咁多人

應該有過百萬人
亦都證明華盛頓班濕鳩政客已經同人民既距離好遙遠

ban 9哂 trump 陣營已經違犯哂美國人核心價值

民主黨話呢班係恐怖分子 咁多人點解民主黨班友一個都冇死

證明民主黨一早同press 有勾結？

有無link

敗登起碼有8000萬人支持喎

好心痛trump 唔知佢點承受到個世界好痴線

登登支持者係睇晤到的

democratic play book

唔好再放假圖

佢地全家都好幽默

你話老百姓受唔住就話
佢最多咪心痛憤怒震驚

咁利害

我明 最痛真係支持佢的選民
Trump真係有心有力為美國人
可惜有一半美國人唔珍惜
如果我係trump一日到黑比人狙擊 神早崩潰左

侵侵會做多四年！你放心

唔明點解佢地加鬍鬚同改姓做Barron

點解咁多人鍾意POST假圖?

Google search下張相都知咩料啦

Solomon 終於出返黎

話說佢細仔叫 barron，唔知關唔關事

vatican單野仲有冇多d消息
而家好似睇緊homeland 咁撚癲

神冇崩潰過

邊度有qanon d 料追....

搵cruz做副手既話應該都贏
不過cruz未必想做

真唔真?
講呢D野要出信 仲要簽完名scan番落電腦?
唔打電話講?

有冇主要人士 parker link？
完全google 唔到

parler

應該係fake news，d人話意大利無權入去拉人，其他國家更加無可能咁入去執法。如果真係發生左無理由到而家都無其他media報出黎

諗起MJ
唔怪得做得成朋友
心理要幾強大

求神打救世人

Obama個幾張有啲假喎

禱已祈
In God We Trust

點解要白紙黑字寫到明教人暴動？
弱智？

真係今次既相？好似唔覺有MAGA旗海既

Pelosi arrest好似上左日本trend

pope單野 又比人河蟹左

Trump 淆撚左

如果侵收皮，離5眼+日印台聯盟瓦解不遠

好擔心佢人身安全
為佢祈禱
主 求你保佑呢位巴打平安無事 阿門

天祐侵侵

佢放呢d料出黎就算係真都唔會影響到民主黨執政wor，拉左joe咪kamala頂上去。真正可以扭轉到大局既係叛國證據。

老老實實 我覺得其實20號前
拜登嗰邊乜都唔理乜都當睇唔到
直接等20號宣誓完就即刻就職
試問咁樣侵嗰邊仲可以做啲乜？

按憲法成個flow就係等20號

唔係講緊拉左個想槍殺pelosi既人咩？

2單，另一單講佢軍事政變

搵啲軍佬行晒喺dc白宮？睇吓佢敢唔敢出黎

鬼佬鍾意用mac機，又易用同少啲問題
又係apple ecosystem

咁20號個程序係點先？
除咗宣誓之外 又冇咩投票同辯論嘅
簡單講就只係一個儀式
就算拜登嗰日之前俾人拉 都仲有黑寡婦頂上
更何況大家都心知肚明
成個司法同執法都係佢地啲人
拜登又點會俾人拉呢

Fake

唔好信Wood啦… 岩岩先炒完車

屌，咁多fake news

要牙joe上任左 再出咩事先賀大大頂上

出面有人post

(突發)特朗普正式全國頒布同實施反叛亂法

twitter有trend

太多fake news,觀望

應該假，如果真Weekend Wall Street應該大跌中，而家冇乜反應

同意

暫時今日可以確認
係美軍聲明特朗普仍然係最高統帥

成堆人上哂國會肯定一月六啦

唔係,好似係當年2017既就職典禮

2009年圖黎

應該越近越多fake news

MJ真係痴撚線 搞左起碼10年以上
keep住俾人迫害 最後死得不明不白
又叫好在一路仲有唔少fans
到臨死都仲有唔低人氣

正路宣誓埋就真係完場 之後當笑料算
所以反cup藍圖就係宣誓前
真係有好強力證據大拘捕 (包括拉埋登)
或者拜燈班人知自己20前會被拘捕 主動投降收皮

唔知本身個flow係點處理呢d情況
20號無人去宣誓既話

佢twitter 出post時間真係有interval 1hr > 1hr > 30min > 30 min

今日勁多假消息 唔知係咪真

呢樣我幾肯定唔係, 教宗係deep church 人

FCed fake

Dni報告 比左國會？

just now 30-minute interval again

咩原因令你覺得主流用windows

應該係SET左排程
但係岩岩突登搵佢D 舊TWEET 黎睇, 發覺佢咁既排程係由1月1號開始
12月個堆反而冇咁既PATTEN....

twitter留言都有人講緊呢個pattern

係唔係用呢個方法去令人重溫呢四年既事
好多野媒體無報過令到無咩人知
而且係特登用政府ac???

Action！

Q

Z

淆你老母

彭斯夫婦已去拜訪拜登家，4人重在現場接受傳媒採訪

ACM有片睇

清君側 靖內難

Traitor

政府同銀行業都係主要用windows

1月6 - 靖難之變
1月20 - 待從頭、收拾舊山河，朝天闕

政府同銀行不嬲好驚轉新野
政府仲用緊IE㖭
自己機邊個用緊

又話拉咗？

呢排應該好多fake news, 唔好亂信

其實係
有錢到富可敵國s 有乜控制唔到？

香港CDC仲用fax, call機

[img]

:

— "At 0700 this morning, WSP troopers, along with the National Guard, arrived on the Capitol Campus.

The National Guard is here in support of the WSP, at the direction of the Governor, and by invitation of WSP Chief Batiste."

完了吧

硬係覺得trump跟著事先定好計劃一步步咁行
棋同棋之間佢乜都唔做 直至有某啲事發生

日本Twitter個Trend有「世界緊急放送」

有啲帖文係轉貼

大紀猿都好信

咁多人po假圖fake news整柒成個風氣 dllm

袁爸爸都有講
開頭都話拉咗
之後先改口

某國最鐘意用既手段，放好多fake news 出黎，到時出面既消息9假1真，d 人會連最後一個真news 都唔會信

就當trump真係和平過渡權力
依刻反而係國會沼澤加矽谷科企加媒體界唔想佢和平過渡

成個歐洲各國都有共產主義示威，究竟想點？我都唔知係共產定社會主義，鎌刀加鎚仔？

_ _ 特色的社會主義

玩膠！識玩

佢9 up 完未

Trump係上帝咩？

又想收佢軍權又趕佢出白宮更加封殺曬佢所有發聲渠道

怕侵怕成咁?

五毛你9up夠未

左翼=人類毒瘤

正確d講，係想整死侵，然後和平過渡

五你老毛母啦
咁佢中咗未呀
屌爆你老母臭閪柒夠未

德國示威咁多日又多人，傳媒都唔播

2017年已經話等11月3號

呢個係替身黎架

似打死左人，路邊好多鮮花

真身已經俾FBI捉左

依家d侵粉一講d佢哋唔啱聽既野
就會話人五毛PR
同d廢老面前講政府垃圾
就會話你港獨一樣

究竟想等到啲咩？

放心
整死完Trump 就到Trump supporters
之後就到保守派

既得利益者太多

最緊要安全先,班愛國民衆都要安全

唔知點check

點可能捉到佢
FBI同CIA一定會護主

五毛嬲了

成個美國都係covid case，藉口嚟

因為危害到尊貴嘅議員

咁你答唔答到 你老豆中唔中？

美國國家安全顧問奧布萊恩發表聲明：美國將會考慮更多手段「來回應中共」不負責任以及有危害性的做法

有人話條片係4年前新vp同舊vp嘅官式探訪。

BLM looting + 破壞 d商店
都唔出國民警衛軍維持秩序
破壞到班尊貴議員自身利益就即出
d右派見到咪屌晒老母

我都睇唔到幾多嘢, 如果我都知, 咪即係全世界都有機會知

又要等今晚係唔係真係彈劾？此彈劾若成功就真係含包散，變左個普通人，分分鐘屋企人都冇命

而家局勢係唔係
一係特朗普 1個人死
一係 整個美國攬炒打內戰

我們都是侵侵

唔係要過兩院咩

點知特朗普一個

左膠要整個右翼 都要跟住去死
好像josh hawley

以而家班美國極左既做事方式
佢地會加速到
唔批鬥晒成個右派唔會罷休

根本係斬件式消滅成個右翼

鬥爭順序：
侵同佢屋企人
撐侵既名人
GOP
侵支持者

最後10日

2個院都會過呢！而且佢哋夾埋玩D超快程序，唔好用正常嘅議會程序計！你睇果晚彭斯點對挑戰選舉人團嘅洲議員，乜都話唔係本會議程

條美版白頭佬真係害撚死侵，侵侵應該真係玩撚完

根本政治議會好黑暗嘅！共和黨果2個挑戰講唔夠幾分鐘已被彭斯攞鎚仔ban，到民主黨挑戰洲選舉人時講足2個鐘
九吹一輪確認收工

條25根本係plan好哂sin 9trump

比最親既隊友背叛

侵侵再見

仲有十日咁多

再見侵侵

如果gop背後真係ds嚟 其實好易過15條

前2日仲好似好有望，但尋晚鋪天蓋地嘅fake news之後，除咗不斷畀人抽水，畀人笑on9，同見到駡戰之外，仲有美共嘅荒謬之外，好似突然間死寂晒。依唔夠10日真難捱。

上唔到parler

parler都上唔到

全方位封殺

要上得返
要咩都由自己搞

依家左膠好明顯係想斷絕特朗普支持者的聯繫

侵GG
God bless you

If we surrender ,America falls ,but we will not fall

Parler究竟發生咩事？！

莫講話十日

所以先話內戰係必須
有件ｏｎ９仔話唔可以有，怕支那漁人得利
而家就算唔內戰，班友都會將美國拱手相讓架喇

美國多間大型銀行因應國會遭衝擊暫停政治捐款 削弱任何反拜登勢力

唔打就同蔣公一樣 養大班冚家鏟

呢條on9仔如果右翼聽左就出事

我睇依幾日民主黨同big tech咁樣封殺侵同身邊嘅人加支持者，唔洗幾耐美國人一定反彈

咁熱愛返工同和平嘅香港人都會爆發
更何況係有槍有炮嘅美國人

睇下點對parler就知

完全係用一切力量封殺

左派依家搞緊國會縱火案
借所謂國家危機
不停擴大打擊面

話要收返槍權

Lim wood 都講左會整parler

依家只有緊急廣播系統先有用

希特勒接受“範·德·盧貝單獨縱火”的報告後，大發雷霆。他依然堅信，這決不是孤立案件，背後一定隱藏著參與的陰謀。他在演講中說：“如果這場縱火案如 我所肯定的那樣，是國會的計謀的話，那我們必須用鐵拳砸碎這些害人蟲！
(衝入去的人一定係特朗普同極右指使)

政府則在緊鑼密鼓地推進下一步計劃。他們急忙制訂出一項法令，以對抗所謂的共產主義威脅。當時的總統興登堡元帥在火災次日就簽署了"保衛人民與國家之總統令"，取消了憲法中的言論自由、集會自由及新聞自由權利。通信私密權也同樣遭到取消。位於柏林的政府將可以直接插手各州事務，以"確保穩定與秩序"。
(對右派，trump全面封殺)

通常佢講乜 侵侵就唔做乜

請問有冇巴打有侵侵1/6 國會事件之後去向既新聞?

thanks

我覺得佢地驚買錯邊唔敢亂黎

幫你推

Dem gop 本身咪同一條水

你睇bush McConnell

Ching 呢個post啲人已經俾你撚咗兩個月啦 唔好再玩膠啦好嗎

GOP剩係會體制入抗爭, 就算幾痴線都只會嘗試下次再黎

軍人入DC

美國最大嘅保守派(美國步槍協會)同佢打過幾次官司喇，有排都未收得

national guard？

應該係

軍人進駐保護登登

25條係咪要參眾兩院同時通過先生效?

係 不過我唔sure過半數定2/3
但預咗gop班狗賊投贊成

當睇戲算

好想民主黨快d激發內戰

應該都係為咗保護個就職禮啦，6/1畀人屌完。

仲有ISIS 以前班仆街起twitter招兵買馬架

畀拜登睇架

而家仲有咩渠道收到右翼資訊 cls...

4chan 加送24/7white supremacist資訊大放送

"都唔緊要，我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人"

要貼堂

歐洲開始意識到big tech問題

似唔似 P 圖？

睇下究竟往咩方向發展

Pompeo 真係30分鐘出一個post

咁即係有人蓄意發放假消息。

咁即係人地手上有關鍵醜聞

當倒數到每15分鐘1 post就會出emergency broadcast system

推番上黎先

之後會點

電腦大爆炸

係，今晚還好，尋晚真係周圍地雷，有啲直到誇張到唔會信。大家雖然好心機，但唔好立亂傳播fake news，唔好中伏。

尋晚傳得好勁嘅西女人畀人拉咗，我而家好心急想睇今晚佢會唔會出現喺國會，雖然我知應該9成係fake news

真係拉左應該通哂天

蓬貝奧半個鐘一post又出嚟

雙方好似係信息戰鬥緊

肯定特登有意咁做

睇住佢搭正23:00:00出post

其實睇股市有冇大波福就知，琴日出咗呢啲消息Weekend market一啲都冇郁過

如果真係做嘢，肯係唔好比人知，24小時之內郁手如果真係做嘢

重有三分鐘又出。

fake news? 唔知邊個platform傳出黎

有人話set咗schedule

真係好準時

入哂幾千個post，全部都係平常嘢唔關事

Set好搭正時分秒出post

當係流先啦，可能又係唔知咩人合成出嚟。都係嗰句啦，睇結果算。

我都想知關唔關張cap圖事

#Commonsense

依個tag暴露佢係邊個既朋友

佢呢兩日d post係咪翻炒之前架？

邊個？

朱利亞尼 班農
朱老本身個channel 又叫 Common sense

以前既政績
不過你地竟然留意到interval

其實呢個方法可以令你地留意到其實佢地做左好多野 然後媒體唔報
我諗換轉其他人 好似希拉里咁 應該冇人想知

美國政治新手想問塔左個個係乜水

正解 但係由1 hr per post加速到 30mins per post
究竟係太多嘢review四年政績定係別有內情

如果真係跳到15分鐘一個 先再諗都未遲

希婆

我諗係太多野加大方向比人知
比人了解佢地過去四年唔係咩都無做
同接住落去四年都係走返呢個路線
而唔係比人當係痴線佬咁
做既野有根有據比人屈痴線佬
依家班左膠日日想洗人腦
覺得過去四年好似白廢/分裂/無好日子過咁
我諗佢係想比返正確信息大家
同埋侵同肥奧好多時都兵分兩路
所以佢地做左既野可能比我地想像中多好多
有排都未講得哂

你睇下條友一年前既片
大外宣黎既

做實事嘅人唔會同你下下同你講佢做左乜 定律黎
你就算見trump成日鳩噏 其實都係打緊開口牌

就係因為佢咁低調
媒體唔會報 淨係報佢衰野
所以可能好多人覺無作為
依家肥仔應該幫佢密集式平反

諗起如果係希婆
我諗d post同成功爭取系列有得揮

佢高調低調都好 msm都唔會報 佢自己都唔信msm 唔係唔會用twitter黎make noise啦 唔用twitter佢一定係歷史上最毒撚嘅總統
唔係trump twitter點會做得起 twitter好心執柒左佢啦

等睇Twitter ban龐貝古城

Btw 朱利亞里呢排靜哂？

其實我真心唔明 如果係吹 點會吹啲十日內就破功既野
個個有頭有面 但又so far未真過

因為長期睇到呢堆FAKE NEWS
會令一批人唔會再信
然後有D人信左真係拎槍去DC抗議 好似係犯法
共產黨一貫手法

BREAKING: President Trump Speaks After Big Tech Shutdown

insurrection act is coming to town

我驚係心灰意冷辭職...

突發

外國勢力

美國國務院宣布，運動總統特朗普在2018年9月12日簽署的行政命令，制裁4家與俄羅斯有聯繫的企業，涉及干預2020年美國大選！

情報總監嗰份野睇黎終於出嚟

is that the prerequisite of imposing insurrection act

民主黨先係真．通俄

最緊要平安先,班愛國民衆都要平安

鑊撚鑊都有佢份

我係普京就隊死晒班左膠佢

美國國會眾議院啟動彈劾總統特朗普的程序。

以眾議院議長波洛西為首的民主黨人，提出一項決議，原本計劃要求副總統彭斯啟動美國憲法第25修正案，召開內閣會議，罷免特朗普的總統職務，但決議受西弗吉尼亞州的共和黨議員反對，預料眾議院隨即展開辯論，其後會作出投票。

彭斯最終若沒有任何行動，預料眾議院會辯論由另一批民主黨人提出的彈劾決議，指稱特朗普煽動叛亂，預料眾議院最快在當地星期三辯論這項決議，甚至投票，據報已經取得足夠票數通過。

DKLM

人講TX琴晚都經歷blackout

唔知發生乜

啱好最近總統首次公佈一月六以來最新行程

就係訪問Texas與Mexico之間的邊境牆

哩條片更進一步印證總統就係嗰頭蓄勢待發

或者正如lin wood話齋

總統火速飛去德州軍營standby

就已經說明大逮捕箭在弦上啦

停電也包括巴基斯坦，保加利亞，意大利~

comments 話英國，Serbia, North Macedonia 今日都係咁

西女人見唔見影

其實咁樣搞都幾好笑

No

等多一陣，佢剛剛訓醒

唔驚得deep state咩

唔驚得罪deep state 咩

睇落似蚊型公司應該無咩所謂掛

美國不愧係美國
連加速都快手過人

deep state 忍左4年

好想內戰打殘deep state

deep state講到咁大勢力
你估佢無軍人咩
CIA FBI都好多軍佬啦

支持侵侵

BREAKING President Donald Trump declares an emergency exists in the District of Columbia in D

Twitter股價跌先搞笑

唔知咩原因

話要保護支祖 但我估都係quote from mainstream media
另一樣睇就係阿議長係咪真係無蒲頭

寫住就職典禮

呢個係重點

今日好像要表決
要求彭斯用25條

星期三就真係彈劾trump

無知一問
美國人 收唔收到 左膠嘅衰野/ 選舉嘅舞弊 (好似大陸果班完全唔知咩係8964咁)
左膠會唔會封鎖曲，然後班老野又唔識上網自己搵

主要睇gop落唔落注姐
我都分唔清係打落水狗定係身有屎

mainstream media 如cnn, washington post
big tech 如facebook, twitter
兩邊聯手壓低曬hunter硬碟醜聞同舞弊證據
所以民主黨支持者同中立睇唔到或者覺得係抹黑

相反侵粉就堅信不疑 stop the steal

Facebook has just blocked Law Enforcement Today - with it's nearly 900,000 members - from posting. All admins blocked from posting to any page and group they are associated with. This is out of control.

59次就職禮
唔係第46屆

侵仔準備連任啦

佩洛西究竟會唔會出現？

gab唔知頂到幾耐

理論上搞完parler就到佢

一搞 DNS 就死

parler我相信都預左 google同apple
會將佢下架

但應該估唔到連DNS都斬

trump真係迫呢班友現哂形
依家全世界都望著呢班友的危險

呢種情況都唔係只存在對付特朗普一次
有一次香港youtuber 老蕭 劉細良 于非
仲上去同google開會
班陷家鏟話咩機器學習，人工智能
(事實係成堆攞H1b的強國人去判斷)

由19年6月開始 好多黃youtube頻道
就長期無故被人黃標

facebook groop 封account，刪group(例大埔group)更係多如牛毛

而竟然一堆黃絲支持大規模封殺特朗普帳號

根本就係睇channel 俾黃標

契媽露面未

4年前係咪都寫58架?

DC進入緊急狀態

寫45
總統到依家得45屆
就職禮有5x
明未

BREAKING! Twitter suspends 70,000 accounts linked to pro-Trump QAnon conspiracy.

衰撚過微博

平心靜待結果

新聞報曬了

究竟怕到咩地步

當時唔少人幫啲big tech兜係演算問題
因為放太賤支那人入去做先會咁
牛唔飲水邊撳得牛頭低
啲支那人根本係技術顧問

#BREAKING:
— "Deutsche Bank has decided to cease doing business with President Trump or his business"

我見到條 list 至少五間銀行

準備破產

應該會集體 call loan

Onlun9

牆倒眾人推啦

同埋 Kushner 都有同樣對待

Call Loan ，揾邊間銀行都無人借，要佢破產。

衰過共產黨

Parler 係Hosting所以dns都hosing埋出去godaddy，佢自己host返自己個dns server就無問題。

呢間垃圾銀行唔係都就破產喇咩
年年都傳破產

佩洛西琴晚係咪真係失左蹤

去拍MV

佢以前有冇試過喺國會唔見咗

可能因為琴晚只係討論環節

之前睇過d文章講呢間銀行同中國既關係
就唔意外佢地會有咁既決定

佢忙緊諗去邊慶祝姐

果頭默克爾先譴責Twitter

失蹤人士CIA個女局長

希拉莉

岩呀
而且銀行一陣買錯邊
後果唔知會點

對港共班狗官D制裁又唔見咁落力

佢哋係中共白手襪

咁玩法
如果幾年後MAGA翻到身
佢地就

你覺得有可能咩

今次算數既話 以後都靠出術啦 點翻身 今次一定要贏 唔贏就冚家鏟

呢個世界又好難講既
打唔打得成內戰都未知

咪就係

條tie 唔同色嘅😂

BREAKING: California to use Disneyland as a COVID-19 mass-vaccination site

TWITTER REMOVES EVERY GAB POST

gab終於都搞埋

獨裁垃圾公司

絕對係傾慕嘅眼神

裝修就裝修啦
咩叫 搞裝修

點解佢唔等多幾日先

真係未見過全世界咁jer 9住一個人cls
侵侵又唔係做左d 咩十惡不赦野

好緊張。。。。比fake news fake到上埋腦

支那文

呢座building 係國會嚟支那人果然係弱智

因為見民主黨彈劾佢
批死佢無得做

膠州

BREAKING: Signature Bank is closing two personal accounts owned by Trump in which Trump held around $5.3 million

Pelosi missing today during a hearing

source來源?

佩洛西没出現，由副手代理辯論彈劾議案。

特朗普在華盛頓地區佈國民警衛軍，確保總統和平過渡直至本月24日，可保華盛頓市民免受(哥倫比亞)勢力滋擾

有冇人乜係哥倫比亞勢力？

毒販？

見以前國土安全部提到非法入境者、人蛇集團時有出現

陶傑依篇文爆seed
左翼法西斯集團的狂歡派對，在繼美國民主黨議員聲稱要將共和黨的霍利活剝皮、放入鹽缸活醃；美國出版社禁止霍利的「大科技暴政」出版，不知節制，由於賭品惡劣，終於玩大咗。
Twitter 封鎖川普帳號，連德國總理默克萊夫人也表示不滿。法國總統也提出警告。
澳洲政界更反應激烈，除了副總理抗議推特，澳洲國會議員還質問：為何推特禁言川普，卻完全不屏蔽「澳洲士兵割喉阿富汗兒童」的仇恨宣傳拼圖？
幼稚或虛偽的西方政府，終於警覺到真正的問題所在。他們以為四年來最大的敵人是川普，現在開始覺得味道有點不對。
川普被逼成今日這步田地，不就是四年來他不斷指出受到美國主流媒體長期封殺、欺凌與歪曲的結果？現在川普大攬炒，將西方的「言論自由」的面具撕扯了下來。令左翼分子長期學舌的那一句伏爾泰「我不同意你所說的，但我誓死保護你說話的權利」，難聽過香港女特首說「我做錯了什麼」加廣東話的那句「X你老母」。

英文唔見

District of Columbia

Source???

班賣國賊真係好驚侵
驚到玩封銀行充公財產

話唔定係殺手埋唔到佢身所以先要搞到咁大
可以嘅話應該已經殺咗佢

J f k?

唔似俾人捉, 因為冇乜理由逐個捉

佢去咗邊？

有冇人知trumptrump個tg 係咩？

DC = District Columbia

西婆：唔通我射波又要話你知咩

話時話佢個tg好耐無update

對上嗰條係1月9日凌晨

佢哋應該都覺得, 就咁搵人用槍殺, JFK 同Regan咁太難睇, 太唔自然. 試過用意外, 不過暫時都失敗

可以係跟Twitter

會唔會係擒賊先擒王
想班細既自亂陣腳
聽日搞唔出咩花樣

pelosi有份參與賣general electric公司 (軍方科技)比中國wo 個deal係pakistan進行 所以前晚pakistan都大停電

暫時可以用clouthub去follow trump

請問cia局長係咪仲消失緊?

President Donald J. Trump Approves District of Columbia Emergency Declaration | The White House

Today, President Donald J. Trump declared that an emergency exists in the District of Columbia and ordered Federal assistance to supplement the District’s response efforts due to the emergency conditions resulting from the 59th Presidential Inauguration from January 11 to January 24, 2021.

The President’s action authorizes the Department of Homeland Security, Federal Emergency Management Agency (FEMA), to coordinate all disaster relief efforts which have the purpose of alleviating the hardship and suffering caused by the emergency on the local population, and to provide appropriate assistance for required emergency measures, authorized under Title V of the Stafford Act, to save lives and to protect property and public health and safety, and to lessen or avert the threat of a catastrophe in the District of Columbia.

Specifically, FEMA is authorized to identify, mobilize, and provide at its discretion, equipment and resources necessary to alleviate the impacts of the emergency. Emergency protective measures, limited to direct Federal assistance, will be provided at 100 percent Federal funding.

Pete Gaynor, Administrator, Federal Emergency Management Agency (FEMA), Department of Homeland Security, named Thomas J. Fargione as the Federal Coordinating Officer for Federal recovery operations in the affected area.

有興趣可以去connect下
原來佢哋真係好睇得清問題所在

啱啱Trump 個TG 先出呢個

希拉莉同民主黨嘅AOC都唔覺有講嘢。唔知攪乜？

竟然唔係繼續用Gina Haspel

斷人衣食猶如殺人父母

因為比人拉左？

trump幾點演講

上屆大選inauguration day有冇實施過緊急狀態令？

唔係話敗登就職典禮唔公開攪咩?

13/1 4am hkt

有成萬人係chatroom等左成日

文革

本身Lin wood都要人準備呢d既
加上銀行話唔通侵做生意
連現任總統都咁串
邊個仲敢放錢落銀行
一陣又商業決定點算

坐穏

咩牌都假 最緊要係民意 七千五百萬帶動既力量

對家靠舞弊偷人總統位點解要認？

你個名

將d錢換哂做子彈

尋晚突然靈機一觸

- DC is preparing for January 20th: "Worst-case scenarios include snipers targeting inauguration dignitaries, 'suicide-type aircraft' entering Washington’s restricted airspace and even remote-powered drones attacking the crowd," says a Defense Department official (NYT)

Twitter 好多人玩 #PelosiLovesTrump 上埋第一
唔止美國,澳洲荷蘭都trending

catturd

講還講 唔好有片片

pompeo又開工

點解要咁玩

如果Dominion swap走侵啲票俾敗登係真
隨時唔止呢個數

美豬真係好on9

好似係假account

仆街，真係無出現

突然之間多左好多呢D帳號
但係本人又冇出黎認證自己身份
好怕佢地會出事

開始分唔到咩係真

尋日pompeo 係咪出咗嚟？

Parler CEO John Matze Says His Life is Being Threatened, He 'Can't Go Home

被自殺

Trump金主黎喎

An Internet Service Provider has decided to BLOCK Facebook and Twitter to it's customers.

The ISP said they were OVERWHELMED with angry and concerned customers, who did not want themselves or their children accessing those Media Platforms due to their Illegal Censorship.

The ISP has stated ANY AND ALL sites/apps/platforms etc. that illegally and unconstitutionality engage in censorship will be BLOCKED!

郁手啦

唔知真唔真

cls

左派又威嚇？

應該唔係假，有Verified

想問下西女人係咪仲未蒲頭?

太多假嘅真係好難分

Love

咁多財團 司法 執法 議員 都撐侵
侵仲有咩辦法？
又唔可以好似支那咁叫得郁成支軍隊

*撐登

八千萬

真的假不了 假的真不了

Pompeo 依家好似真係每30MINS出一個POST

中咗武肺？

No show

金沙集團大佬 曾經為賭牌叫GOP唔好過人權法案
Trump仲有幾日宣誓就職
乜佢咁睇唔開

矽谷大清洗

真係俾人arrest左?

😘#pelosilovetrump

民意 75M既力量加上big tech 回力鏢

不停掙扎死好過默默無聲地死

hashtag撐trump #support_president_trump

侵侵肯做野未？ 日日都係等等等。。等到心灰

Trump唔似會軍管大搜捕
Patriot

左膠玩到咁大，全面封殺，睇黎侵侵實會fight back

真係唔知有片 not fake news

之前一路話有can呀

之後object左, 姐係唔可以代?

知道不過時間咁湊巧
GOP分分鐘又少一個金主

郁成支部隊係好難

除左你支部隊去到80,90%
民意支持你

對家上次搵班人扮係侵fans呢招已經好難搞
加上登亦都可以當睇唔到 咩8千萬民意
佢仲大可以話自己民意更多添 跟住20號照宣誓
咁點拆？

澳門個場
其實都唔會再搞得起
續唔續都意義不大

武肺係短期
強國嚴打走資
好像之前 要太陽城交網上睹博個名單

唔理係真侵定假侵支持者

客觀效果
(起碼係左媒造出來 但有爭議 Rasmussen Reports話反而升左)
係佢地依家得到中間派民意
好像國會縱火案後推行一堆極端措施
例如封殺70000個 右派 twitter

大量封殺 特朗普支持者 的通訊渠頭

我點知呢
淨係知道biden 最後得返既得利益者支持
Trump 身後係全國對抗科技極權加八千萬民意
單單八千萬牽扯幾大政經力量已經唔清楚了.....
最好當然逼佢地還返個位畀trump

籌碼又要記名 網上又會被監控
以後冇得洗錢錢

張相上面個剔號係張相本身有架, fake 緊你....trump 要update 野無咗Twitter 都有tg account, 佢不嬲都有update 開

如果你不嬲有跟開trump Twitter, 自然會知道佢Twitter 啲內容同tg 係一模一樣，依家clouthub 同tg 啲內容完全唔同，無可能

上一届係侵金主，但半年多前已唔撑侵，估計係賭場收益主要來自澳門及海南島有新賭場項目，而且佢又有病好多估計佢要去大陸換架生

時辰到

Pompeo 半個鐘一個post

呢排Pompeo係咁出American First

寫日記

唯有睇下 Pompeo 佢地

呢幾日
仲會出咩招對付中共

肥仔在好多電視直播講嘢，似講衣幾年政府嘅成就

Trump同佢呢幾日都打算總統自己任期 做過的野
例如trump會去德州

可能想將民意帶去之後用

有人話係俾緊行動暗號

自己期望不大

我都係一半一半

我係0期望
靜待傻登上場睇住美國衰落

香港變腥港

佩洛西 有病?

理論上對付特朗普呢種高火時刻

應該會出現

唔好再俾假希望我地啦

係咪驚自己人身安全 所以唔敢現身

蝗人全面佔港

呢個日子佢等左咁耐實set好個頭化好妝坐定定煮死侵
消失咁耐真係諗唔通

yes

係國會接受記者採訪
嚴正詞嚴批評特朗普
為自己出鏡+加分

你話trump做野
就應該唔止拉一個 咁少
而係一次過拉哂一班人

佩洛西講緊80歲
大路推測就個身體有問題

雖然唔知呢個訪問係幾時做, 可能真係有其他原因唔可以出現, 佢都80歲. 睇多幾日先

會唔會係中左大陸肺炎

但時間又咁巧合

今晚2:30 定4:00 trump speech ?

同問

比人拉左一定成個黨都知啦除非成個民主黨拉晒姐

如無意外係4:00am

4am

一陣又一堆五毛群魔亂舞洗太平地

唉點等...

兩小時前pelosi仲有tweet，不過可能唔係佢post

美國時間嘅五毛左膠

【Connect 愛國者】 而家係美國Telegram Channel已經取代左Twitter

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老閪殼連部電話都唔知係咪3310啦 識閪出tweet咩

(燈)佩洛西一定唔會確診

宜家傳緊佢打完疫苗唔舒服入左醫院
未fc

信連燈燈力

皇天擊殺 死從天降

出軍隊要有理據㗎. 我仲等緊Durham 份report

係咪同biden出嚟講會逆轉一樣係行動代號

身體有問題嘅時機會唔會太橋

無計
去德州係咩料
返家鄉 可能係告別演說
換對家唔好搞彈劾/第25條
之後鐵幕宣言致敬邱吉爾
有機開media/組黨既 但都話開big tech波

FF
宣布就任德州大總統 親自帶兵攻入華盛頓 捉拿竊國賊china joe 西女人

心理準備我就做好
但成件事點睇都唔係好合乎常理
由佢以前嘅tweet到個競選演講到之後所講所做嘅一切
今日個局面唔應該係無預計過
連普通人都估到會發生嘅事 佢無可能睇唔出
除非佢身邊係完全無人幫手做事 但明明唔係
所以個氣氛係好微妙同詭異
民主黨嗰派明顯有曬plan 侵侵呢邊望落好似係咁捱打
但佢除咗打法律戰認真啲之外 其他感覺都hea hea哋
佢明顯唔係為總統個殊榮 更唔會hea住做
所以我係信佢有個agenda

美國人要爭氣啲

多謝侵侵 多謝佢舊年俾過希望香港人

完全冇提過大家想佢講既野 淨係講the wall 唉

Telegram surpassed 500 million active users.

In the past 72 hours alone, more than 25 million new users from around the world joined Telegram.

Thank you! These milestones were made possible by users like you who invite their friends to Telegram.

睇完個演講，Trump係咪即係認左輸？

NBC NEWS: "Right-wing extremists are using channels on the encrypted communication app Telegram to call for violence against government officials on Jan. 20, the day President-elect Joe Biden is inaugurated, with some extremists sharing knowledge of how to make, conceal and use homemade guns and bombs."

國務院都取消曬行程 應該真係無

又9吹
左膠有咁大煲大 過兩日話出坦克

當然我都好想20號射撚死哂仆街

聽講GOP都已經夠票彈劾侵

民間已現華人登粉大媽團反攻侵粉，應一路會增加

註::鬧下交，舉下牌，叫幾句口號有收入佢哋又唔會開槍嘅

侵嘅tg係咩

肯定啦

佩洛西就算有咩事都不會影響政局
本身已經80歲 就好似Biden被推舉出嚟做傀儡一樣 背後係一班腐敗極左操控

其實直覺話我知 雖然事情看似已完結

但係總覺得有d不祥之兆，因為成個氣氛真係好詭異。

民兵組織講到明會做你拜登，拜登又講到明登機後會禁槍權。

另外差不多所有關於玄學既野一致指向侵侵會連任，到易家果班預言家都仲有出聲企硬，照道理見咁既情況都知大勢已去，理應唔會再出黎講。

話我唔接受現實乜都好，感覺件事無我地想像發展咁簡單。

美國國務院取消派人去台灣

向新老闆效忠

算啦 完左啦 唔好搞到自己咁辛苦 我都想侵贏
玄學太迷信啦掛 仲有之前估中會爆武肺個個權朗師傅其實已經轉左話登會贏

笑左

我唔辛苦喎 其實就算明知事實係咁

都會繼續生活。

希望有d新既事情發生，係有d失落既

都無所謂 最重要係我地要將我地認知既歴史原原本本記錄下來，流傳比後人知。

不過要秘密地做 唔可以太揚

因為班狗賊一定會刪改歴史

孫子兵法

以退為進

咁先奇怪
都係低調觀望喇

BREAKING: Representative Liz Cheney (R-WY) says she’ll vote to impeach Trump over Capitol Hill riot – becoming third republican in the House to publicly back the move.

希望一件事事實係另外一件事
特朗普今朝已經講咗Biden 同埋

Military joint Chiefs sent a letter to confirm Biden as 46 president
自己上網睇吓都有封信

拜登下一步.....取消所有香港台灣新疆法案
反正民主黨參眾兩院控制晒

侵侵最後一刻反勝

屌 唔會係最後先公佈啊？
賀雞辭咗個議員職位未

瞓死咗

繼續贏

或者咁諗Trump連軍權都唔係想像中咁穩
根本做唔到軍管

大家真係享受下黎明前既黑暗

好硬頸
不過都希望有一日你講既野會成真

係想trump贏
但真係所有跡象都走向不利

要做好期望管理

想佢坐監俾全世界都知佢叛國

佢好似冇出過嚟？

屌

依家美國，班獨裁民主友正式上場
同另一個一直自稱，
人民民主專政獨裁中國關係會點呢

我覺得會好有趣

獨裁體制係唔相容
特別係中美2個大體量國家
大家都係行獨裁，全球搶資源市場，
就一定唔會合作
一定要分高下，
睇邊個做亞大話事

依民主黨班金主往績，仗一定會再打
國際關係唔緊張，佢地點係各方面
上下其手自肥地區緊張先搵到錢

相信依班腐敗偽左假自由民主
全面壓制右派真自由主義後，
控制左美國國內反抗勢力文宣
就係經濟收割再大戰爭開始

所以要走就好走啦，咩聯合聲明，基本法都係廢紙一張，無紅色背景撐腰更加唔駛諗諗住係香港搵錢，你睇下689同利是封。

上面雲南、重慶已經行房產稅、租金稅，2000萬電子貨幣及消費卷亦已經陸續響深圳、廣州、上海等經濟重鎮派發施行中，大家準備被收割啦

支持拜登果啲無非係想做狗，你哋得償所望

如果無突變，民主黨全面控制美國
美國股市同資產會大崩潰

到時又係浸之錯
佢執政引發崩潰

等住睇啦

一齊建集中營砦

唔會再有黎明

正呀喂

平安有咩用 同安樂死冇分別

美國未來要統一國內意志
而班權貴要收割
就只有打仗，到浸落左台受刑
佢地平定左所有反對派同敵對勢力

先係攞武肺單野同大陸開火開始

大陸全面收割人民民資民企
快速推行電子奴隸幣電經濟外掛
美國都會推爆股市資產收割班賤民

到2面收割晒，就係開戰
借長期熱戰緊張，軍需產業需求
做新一波全球經濟動力

全球市場經濟，消費，
商品服務經濟時代玩完
而全球一般人做晒賤民
人人997，超貴價生活成本

正確，要養住班資本家、政治家同CCP，無番咁上下勞動力點養。

無錯，只要你生活係中國範圍
你絕對避唔到大收割
香港好快會推行奴隸幣，限走資
實行強制結匯，

睇到都心痛
見到佢好似好攰
旁證球證足總都係對家嘅人
搵一大堆證據返嚟都冇人睇過

劇本已經寫好咗，不過今次係先冷戰4-5年，然後病毒戰開打。

盡可能逃去資源豐富但氣候寒冷嘅國家啦。

今年2021，冷熱戰到2025
應該係幾年間武肺都係失控
全球封城經濟全面崩潰，死好多人

到美國下一次選舉前後，就係開戰日
真三戰，全球大清洗。

2016浸上台，
時間節點就係等同當時1929

2028到2030
就係近40年好日子時代完結

如果想睇選舉舞弊嘅證據就睇呢個。

新西蘭，澳州囉

突然間諗起Pandora box
支那既pandora box係六四
香港既pandora box係721
美國既pandora box係hunter laptop
我相信即使歐洲都有相同既pandora box

當你打開既時候，你見到既將會係無盡既災難

依個局勢,點都要平安先有後著,越急咪越想唔到野

為有等下一個列根

侵侵連任唔到。。 唔通成世都俾共產黨食住？

They deleted Trump's kids Minecraft account. Like we said, the system will make a public example of Trump; so none of you ever consider dissenting from their narrative again.

咪睇吓有幾多人會為了佢癈登參軍囉,嚟緊外面就快開波

外面？

唔好成日俾共產黨依個牌頭呃左
好似香港kol,咩都話共產黨有關
連美國大選都話大陸話事
咪傻啦，香港係大陸控制
你先會信共黨咁巴閉
你覺得美國2黨利益集團
唔夠大陸錢多，人多，武器多

美國依個發展
係人類社會必然性
社會階級向獨裁專權發展
好似輪迴一樣
你應該諗，歐美近40年環境
先係人類社會發展史既奇跡
真係有相對公平自由法治

不過，2021開始無囉

如果列根番生, 佢依家都係極右排外法西斯

師兄 撚夠未吖
班人已經係咁俾你地撚啵

草原三省係高地？？？

你有自己自由意志去選擇聽唔聽我地講架

我有咁大影響力就唔駛打字鳩嗡啦

唔鐘意可以唔聽 你咁叻咪用你果套鳩嗡

睇下人地跟唔跟你果套囉

笑死，我之前都俾你地撚得夠啦
好心提下人叫佢地唔好步我後塵
點知你個邪教教主就出黎批鬥我

你食撚屎啦5毛

收皮啦，唔啱聽就五毛 我之前係衣個post講嘅嘢證明我係撐trump嘅

Cls 咁細個都搞
兒童權益都無埋

BREAKING: Christopher Stanton Georgia, man charged in Capitol riot, killed himself with a gunshot to the chest at his home in Alphretta, Georgia, medical examiner says - WXIA

最近咁多人自殺

咁似某強國日日會發生既事

起碼經過今次病毒感染,令到有部分人醒咗,外國有啲人覺得內消已經可以生存到(係指中高層班生意人,以前過於注重外消)